大家點樣同男朋友啊媽相處？

我真係唔知點應對佢

樓主係咪豬西

唔係

飛咗條仔佢

咁撚on9既老母都比你遇到
你真係執撚到

邊有豬西會話自己係豬西

佢唔鐘意你

算啦 無論你點做佢都唔撚鍾意你

On9老母

我覺得我男朋友要日對夜對佢慘啲

無錯，有d死老野根本無可能滿意
最好交返 比親生仔女攪

我同女友既老母都係呢d
我都放棄左满足老母，是撚旦買d野，唔岩就比埋同事分左佢
女友就繼續努力去代我去滿足佢老母

屌你啦
話係你又指住笑
話唔係又話無豬西認自己係
咁你係咪無柒用毒撚啊？

已經算係佢比較鐘意個個了 只少無指住我鬧

岩啊 呢啲人好難取悅
決定以後都唔再買野比佢
可能唔買反而佢仲無位入
諗到真心買野比佢又嫌三嫌四無啲感激之心真係好傷心

好彩我父母好好相處
人地送少少野都好開心
正因為咁先覺得佢老母好閪

咁禮又點都要買既
係以後唔好再在意佢UP乜

佢似唔鐘意你多啲

無當面屌你咪算係咁囉 不嬲婆媳關係都係面一套底一套嫁啦

呢個係伯母的考驗

唔香港人 直接啲講新移民大陸女人咪得囉

我完全明白樓主感受

我老母就係咁，我有拖拍果陣就講到我條件幾好身價千萬，我單身果陣就埋怨我廢j毒男無女人會鍾意

平時以取笑我為樂，到我有另一半果陣就驚比第二個女仔搶咗自己個玩弄對像

相處唔到

負皮俾on9瑝蟲老母

即刻諗起ex個老母叫我學潮州話

我覺得男友老母都係咁諗我

根本你男友就唔應該同你講佢老母講啲乜
好仔兩頭瞞
你自己都係，送咗就唔好諗咁多唔好問
如果唔係冇嘢搵嘢煩

點樣受規管法?

佢對住你有冇比咩說話你聽先
係背後講佢真實感受都唔比
背後講實會有架la 係你條仔咁on9講事實你知姐

如果咁都唔開心，

可以諗下值唔值先

我覺得係上一代d老女人特別鍾意同人比較

見到媳婦條件好過自己後生果陣多多聲，就會用盡所能踩低對方

到個媳婦頂唔順走撚咗，就屌自己個仔keep唔住個老婆

上一代班人係咁架啦，小氣兼妒忌

好彩依家男朋友老母都好nice
上年買左九龍酒店奶黃（原來佢食唔到咁多甜野，但係都鍾意食嘅）佢都話唔洗咁客氣
今年就買咗佢爸爸媽媽岩食既奇華五仁月餅 auntie 仲封返利是比我
所以我覺得呢啲野都係好睇對方家長，唔係話你想氹就氹到

樓主係男定女？

怕比人認到姐

係咪你平日成日頂撞人啊

而加已經當笑話咁聽
可能唔買佢反而無咁在意去講
因為佢都唔會回禮

佢對任何人都係咁架
永遠自己是最好的
一開始我仲諗係咪自己做得唔夠好

佢老母叫個仔要多啲同我講普通話 訓練下我

點解世界咁多痴線老母
自己老母唔太痴線已經叫執到

叫佢老母講番多d廣東話先
咁中意講普通話就番大陸啦

啲老媽真係好煩 驚死人搶左佢個仔咁
你做咩都唔會順佢意

母

男友同我本身住得遠，佢自己屋企細而且佢喺無房，佢返工同返學都喺我呢邊近好多所以黎左我到住，我屋企人對佢都幾好而男友就覺得佢媽好多野講，而且自己又無房所以話鍾意呢邊多d，但佢啊媽就覺得喺我唔俾佢返自己屋企訓

利申，我成日都有叫佢返屋企食飯同埋佢屋企人叫佢幫手拎野執貨我都會出去幫佢地，但見到佢媽咁真係有d心累

咪就係
人際關係不嬲都係面一套底一套
特別係婆媳關係
唔識做果個係你條仔，乜都照直講番晒你聽
唔識理你感受

根本唔洗討好佢，一定嫁比佢個仔架
一睇就知無教養同機心重，明知自己個仔on99一定會同番你講，特登比說話你聽
聽你講佢識英文，應該都係有兩個錢以為自己好叻果大陸婆

我都會問男友媽點睇我果d，會想自己做好d，做到咪做，做唔到咪聽完算，其實講幾句就預左實有

佢初初都有講啲我聽到會覺得幾傷心既野
而加講個啲都係我覺得無咁傷心可以當玩笑既野先講

而加發現送乜佢地都唔會有表示就看開哂了

唔送is ok
你而家同佢個仔拍拖定同佢拍拖先

其實我冇話唔開心既
只係分享下睇下大家係咪都有呢啲情況

唔喺成日對住，結婚又唔喺同佢地一齊住，既然做左嘢但佢地地唔領情，咁以後咪做個樣算

其實佢都西得黎算比面
私底下講 叫比左面
你當聽唔到會開心d
總會有人係相處唔到
你定時上繳貢品就得
月餅唔好送兩個 好唔得體
通常都四個八個 大大盒咁 呀媽會鐘意d

人同人相處一定係咁架la
自己男友/女友送野俾你都唔會100%合心水la
你會唔會當面俾說話佢聽？

唔當面話鳩你 其實已經算好

係啊
反觀翻我啊媽唔食得太多甜
男朋友買啲甜餅，朱古力比佢
雖然佢剩係食得一啖
但係佢都已經好開心又有感謝之心
讚佢煮飯好味又沾沾

佢講乜我都順哂意話好
話食餅時手指掂到既位會污糟所以唔食得我都照唔食

完全明白
佢地完全唔明你對人好 人對你好既道理
一味覺得人地教壞佢個仔

但諗起佢對住我啲嬌情造作就覺得好難頂
雖然而架已經習慣左唔介懷
老人家係鐘意彈人幾句突顯自己好

btw月餅佢自己話已經有幾盒，送多一盒食唔哂先
我個個係一對裝既金箔迷你月餅
其實好靚

呢個似擺明唔鐘意你喎

好變態

人大咗你就會慣
有啲嘢禮數自己做完咪算數
唔洗刻意去做啲咩討好人地呀媽
我而家年紀大嫁埋人就明，其實正常嚟講婆媳最多只會相敬如賓，如果婆媳關係好好，一係就個呀媽同個仔關係唔好(所以呀媽覺得個新抱好啲) ，一係就兩公婆關係唔好(呀媽同老婆同一陣線俾壓力個男人)

以前我都會想我奶奶鍾意我
而家就覺得大家保持距離最好

表面功夫係咁
咁仲好 唔會有事無事搵你
呀媽通常唔識欣賞

所以我希望有生之年盡量唔洗見面
見面就順下佢意算

有種人真係點做佢都唔會滿意
自己知自己已經做到最好 另一半滿意自己就夠

層出不窮嘅玩野方法

裙腳仔?

好變態
旅行都check住

有比較好慘
不過自己覺得自己做得夠好就得

係呀唔見咁多最好，我而家就keep住頂多一個月見一次。不過小心，做人gf/老婆最忌喺老公面前講奶奶壞話，做返弱者角色就最啱。有咩同friend呻上嚟呻都ok.
上次我同老爺奶奶食飯，一坐低，我奶奶就同我講：你塊面脹咗喎

我忍得超大力先控制住對眼唔反去後腦
好難架！心入面直頭反晒枱

個個男人都覺得自己呀媽好好相處，唔會點唔點
死開啦，你老母當我係第三者咋

國際化

好彩我男友呀媽對我好好
上次見我發燒仲特登煲粥俾我食

我個ex呀佢知佢老母難相處，但都叫我就佢老母呀。呢啲男人最鍾意講：佢係我呀媽嚟㗎嘛

所以都係byebye
我覺得我嗰陣仲衰過做人第三者，做第三者都仲有男人錫丫係咪先，做媽寶個gf係同垃圾一樣地位

啲老人家真係好鐘意踩人
不過我男朋友自己成日講佢啊媽壞話
因為佢真係好多問題
我初初都叫佢唔好咁衰

第三者都幾岩喎呢個形容

你條仔條件好好?

講哂粗口屌
雖然有時都係師奶同唔好
總括暫時都係best bf mama ever!

樓主靚唔靚女？
對方有無錢啊？無錢講埋d咁既野就分手啦

個post睇到我一殻眼淚

唔夠國際化 做乜鳩

我真係恭喜你呀

送禮: '屌你都唔好食既，唔送好過，懶好心'

唔送禮: '啊屌你你又真係唔送'

大把老野係咁

試下叫返佢老母去外國講廣東話啊普通話咁，可能人地夠國際化會聽得明

理西佢啦
唔理佢佢反而會care你，有D人係咁

女人既野去到老母級都係麻煩架喇
你又衰既，比着我見佢第一次唔鍾意，下次屎都唔會買比佢食
男朋友老母其實唔駛特登討好，見到面有翻少少禮貌大大方方咁就算
個老母係閪，你送乜比佢都係閪
係好老母，你幫佢洗個碗都鍾意死你啦
依家同老母拍拖咩？

係我心目中係世界第一好無人可以取代
但佢好定唔好關佢啊媽閪唔閪乜事

佢啊媽份人本身就係咁既
所以我都冇怪佢
只少未去到面對面同我講呢啲(好少見面)

1.一定係啊仔你扮係你女朋友買 自己買黎送比我

睇到呢度唔洗再睇
做咩都晒氣

因為佢覺得而加愈黎愈多人講普通話
中國強左
普通話係國際有好重要既地位
係佢母語同最擅長既語言
之類
所以要我講多啲 先可以international啲

我決定黎緊新年唔送
睇下佢有冇聲出
冇聲出就一世都唔送算

我心諗
你家下係香港喎
反而嫌翻人普通話唔夠好

如果係窮鬼仲咁扮野
有人送佢野算唔錯
佢個仔係唔係群腳仔

初初諗落佢好似講得岩
所以想做好啲
點知而加發現做乜都係屎仲自己一肚氣
以後自己買自己食好過

都唔係第一次
個陣個感覺真係仆你個街
我先唔會好似你咁諗得咁人咁黑心
嫌三嫌四都算啦 仲要懶係覺得自好醒看穿一切

衰多兩錢重

做足禮節，過到自己嗰關就算
由得佢繼續挑剔

咁雙方家庭都唔窮既係普通家庭
其實我送比佢個啲都唔係cheap野

唔係群腳仔 佢都成日同佢啊媽嘈